頭先買左四十枝大寶礦力，倒哂落浴江同老婆玩浸浴

原來都幾得意，感覺好refresh!